九巴6號線為吸引遊客，新增韓文及日文廣播

其實韓國同日本人嚟香港會買乜

總之凡廣播普通話先過英文都係低賤

雙妹嘜

九巴一直都係先英後普

九巴，城巴，新巴

次序應該如下

廣東話（本地語言） > 英文（國際語言） > 蝗語 > 外語

邊幾個站有?

想聽下佢點報 人地台北地鐵一早有呢D野

黑人牙膏同出前一丁

香港地鐵一個站短好多有時播完未播完英文車頭已經入左站再加應該無咩可能

想聽香港地鐵用日文報站

台北好似無。高雄就有

好想聽下日文韓文點講

好似話日本人會黎買港版出前一丁定合味道

高雄大站有 例如美麗島

買李錦記豉油

買京都念慈菴川貝枇杷膏同潤喉糖

呢個幾好，正

廣東話（本地語言） &gt; 英文（國際語言） &gt; 外語

今日先開始有
好似得個一架車有
遲啲就應該全線嘅掛牌車都會有

係都趕走死支那狗先啦巴打
韓國人又冇搶你野

夜晚冇乜人搭唔停站果時實播到一半就跳下站
仲要播埋啲緊握扶手

韓國人有咩得罪你
你呢條仆街就被皇天擊殺